有錢人同窮人自己煮野食既分別

有錢人自己煮野食係求健康
買既餸全部都係優質食材
多數都唔會買支那野

而窮人自己煮野食係因為食唔起出面既野食
佢地會自慰話出面野食唔健康
呢樣係真
但佢地買返來既餸全部都係垃圾食材
如果講到為健康著想，就唔會買垃圾食材啦
說穿了，因為冇錢買優質食材

我預咗會有好多負評
無計啦，連登咁多公屋仔

好奇一問 優質同劣質食材姐係 新鮮同唔新鮮 定有機同冇機果啲？

五毛公屋系列

根本愈窮就愈易肥

淨係唔食支那野 已經高一班

自己煮買啲料仲貴過出街食
但煮下飯仔係幾正